8k樓下，想影2個外景+studio 本地pre wedding, 有乜好公司推介

最緊要要老實，唔好當客係水魚

有無已影，或者就影ge 巴絲可以分享下

你係到問同你去太子尖沙咀問有乜分別？
咪又係AA答你
條友魚咗都唔會知啦，影廿次咩

千奇唔好去 at studio影 搵笨

因為實在太多公司，花多眼亂，都唔知揀邊間好。
而家又無左個婚展仲煩

考慮吓揾freelance攝影師？
有興趣可以留tg傾吓

平野多數伏 揀相果陣又屈你一筆
唔夠錢咪儲多幾千

ching 瀬過野?

聽過d fd講
所以我都搵左間12k 都影得靚無投訴

ching 係幾時影架
同埋12k包幾多影點同相

可唔可以講下點搵笨

我果間1studio2外景
精修50張 包車 化妝師 包衫
呃錢既通常7k咩都唔包 逐樣加錢 d相拎唔返哂 又要加錢
所以搵間明碼實價最好

At當年上去問，寫6.8k，但乜都要加錢，加完差唔多12k，仲要租佢d婚紗但唔好睇

後來問個婚禮拍攝朋友比意見，佢介紹咗個得一個攝影師一腳踢既細studio比我，可能熟人介紹關係，態度好又好傾。

因為自己做設計，問佢可唔可以只執最靚1張相比我印海報，其他全部直接比raw檔我自己放工慢慢執，佢又肯

最後大概7～8k一日4個外景，連化妝同司機，衣服鞋自己去金都買。
朝早獅子會＞中午馬銨山海灘＞下午中大＞夜晚觀塘海濱

最後價錢，質素，交貨時間同數量（～300張）我都超滿意 不過個攝影師有啲藝術家脾氣，要影到靚先比你走諗返轉頭真係幾抵

真係唔好平貪

其實鄧番均 即係一樣

你諗你啦 做生意明碼實價好
最後又係同一價錢既 點解搵個鬼鬼鼠鼠

Ching 求介紹